[一人一個]分享你地今日遇到既 好人/仆街仔

紅磡站落車 d人出屋緊去 有個西裝男逼入黎 我想撞佢出去 佢竟然仲要用力撞番落我到 感到不忿
有冇更好既處理方法

一野撞佢下體然後真誠道歉

細個無練金鐘罩？

可以一試

你一係就同佢鬥力
一係就叫非禮啦

我冇波。。。。